著nb跑步會唔會好傷腳

對跑鞋收左皮又未有時間買新一對

On9仔呀

nb咁多款

之前著過890v2 唔傷

傻閪 著nmd啦🙄

跑少日啦

Ching有米
我對nmd著嚟溝女㗎

report下先
著左一日nb 998 一日籃球鞋跑
nb舒服d

正常嘅

籃球鞋跑步

係咪唔啱？

nb 既鞋真係怪怪地，普通個d個底太高，好易淆柴，唔知
nb有無出過真正跑鞋

new balance有出跑鞋

NMD la diu